[Switch] ドラえもん のび太の牧場物語2019年発売決定

好在冇買乜撚野小龍咖啡廳

有冇得睇靜兒沖涼

但我唔想溝靜香同睇佢沖涼呀

識玩一定飛起靜香溝胖妹

咁點溝女 淨係溝靜香？

我想要中文版咋

胖妹: 我我我

終於可以溝胖妹啦

坐時光機返去以前母子相姦

見到係大雄即刻唔想玩

重未有支援語言嘅資料

RUNE FACTORY好似正路D

呢排日日都玩stardew valley

呢隻有埋叮噹好正

呀監制
我要閪嘅, 係我童年牧場物語個雞妹
你做乜痴靜兒個頭上去呢

應該有繁中

係就好啦

confirm左有中文

Source?
頭先google唔到language support

攜帶型靜香

台灣萬代南夢宮娛樂今日宣布，Nintendo Switch™《哆啦A夢 牧場物語》繁體中文版預定將於2019年發售。

●「哆啦A夢」化身為溫馨農場遊戲登上Nintendo Switch™平台！
日本國民動漫「哆啦A夢」在風靡20年以上的人氣遊戲系列《牧場物語》中登場！是一款將帶給不論男女老少玩家，皆能感到溫暖動人的農場遊戲。

本作舞台設定於遊戲原創世界觀—巨大樹木叢生的萬物鎮。「哆啦A夢」的主角大雄將和其他大家熟悉的角色們一同齊心協力來經營農場和小鎮。而本作原創故事的中心主旨為「羈絆」，透過劇情描寫，可以體驗到令人感動的劇情以及角色間溫馨的交流。除此之外，「哆啦A夢」粉絲最期待的「秘密道具」也將在遊戲中登場！

本作由「BANDAI NAMCO Entertainment Inc.、Brownies inc. 、Marvelous Inc.」的強力組合共同開發。玩家在遊戲中不僅可種植培育農作物、畜牧牛、馬等家畜，還能體驗在廣大的地圖上探索冒險、採集、捕獲昆蟲等豐富有趣的遊戲內容。

並採用充滿懷舊風情的美術視覺，精心描繪出獨特的遊戲世界，請喜愛「哆啦A夢」及《牧場物語》的粉絲絕對不能錯過這款溫馨農場遊戲！

見到有好多奇怪既道具可以用

仆你個街啦 點溝女呀

我要溝雞場妹 賣花妹呀

又會無啦啦溝個多啦A夢版 都算係有啲新意

GBA礦石鎮係最正

想知有冇咩有趣動物養
如果有好似劇場版大雄隻恐龍或者貓狗時空傳隻狗就正

正

為多啦A夢買

必買

本身買switch 係為左牧場物語
溝埋叮噹係做乜鳩

傳統牧場物語續作已經愈賣愈差
要出返啲gimmick野幫下銷量

愈賣愈差係因為啲續作畫蛇添足

但得胖妹同靜香

DLC放埋啲劇場版女主入去

廢左溝女?

有無得溝出木杉

完全無諗過咁會咁出
大雄變player

屌咩我想係switch玩正統續作呀
大雄用開外掛學咩人耕田呀

正啊

多啦a夢已經係bug

因多啦A夢所以唔買

如果有埋法寶就好多BUG了

我只識叮噹大富翁個堆法寶
放大縮細電筒
一分為二刀
分身藥水
人見人愛糖
隨意門

me2

呢個係牧場物語官方系列定遇是多啦A夢公司自己出架?

牧場物語間公司開發
Bandai發行

嚇死我以為係山寨版

個人覺得最幫得手耕種ge係
gba礦石鎮d精靈
可以幫手收穫淋水
仲可以照顧埋動物

而最幫得手放牧ge係
雙子村ge 貓 (放雞) 同埋 狗 (放牛羊)

而個人覺得最煩GE係.......
NDS牧場物語~與你同在的小島
日日要搵野食去回復飽肚
直到個島有朱古力賣 / 有餐廳買野食先叫好返少少

有啲想為左呢隻game出機添

幾時重制/整合礦石鎮+精靈驛站呀

一周目無多啦a夢而且咩都無得升級迫你娶胖妹
然後派返多啦a夢返過去幫助二周目既自己

二周目開始有得求多啦a夢比道具你屈機開外掛，但如果用太多道具人格魅力就會下降永遠娶唔到靜香

咁一定好好玩

睇落畫風唔錯，不過我想溝女結婚生仔，而唔係做靜香隻兵啊

整個女角外遇

如果唔係大雄咁懶點會種田

呢個生存game嚟

仲要自己畀錢+材料去起返靚個島, 等多D NPC入黎住

唔知有冇農田餐廳

等符文5

有紫心，應該仲有愛情系統

可唔可以媾出木杉
Stardew都有得hehe la...

有得連機既話

仲唔係多拉A夢版動物之森

希望有PS4版符文5

冇得溝仔溝女玩黎把撚

咪係 唔撚買

有得溝出木杉同前田敦子版胖虎妹就買

係馬棚入面禁住胖妹黎砌

火紋之前又話春季 依加變左7月

溝胖妹

應該無左結婚生仔個part

GBA生仔
50年後都係咁細

可能用左叮噹版權,有限制

7月仲係日本春季

風之市集都玩得過

寧願溝出木杉

溝多啦美

希望會有特別版主機

依隻搞到我想買switch黎玩

呢個好似係女神喎 會唔會女角得佢同靜香 胖妹

要賺大錢一定留D野到週六去市集賣

有得種種咖哩豬排飯蘿蔔

幾吸引

唔知點解唔係咁想玩多啦A夢版
等符文工廠算

幾時開賣 等左好耐

2020年Rune Factory 5

主角變大雄
點解呀

好想快啲買呀

d動作有d似之前嗰隻19英文版
係唔係同廠的？

嗰隻係山寨作

間發行商有英文牧場物語個名嘅使用權 出來呃人錢

差好遠wor 啲3d假到爆 啲人會飄 音樂難聽 人物又樣衰

買switch其中一個原因就係因為牧場物語

大雄玩唔落手

睇宣傳嘅嗰幾張圖，部分都有返少少以前中秋滿月的感覺，希望可以做得返嗰種純樸嘅感覺

有叮噹我仲使日日種菜，放牛，掘石

因為正統作賣得少囉

睇trailer好似都算多野玩
如果佢做到礦石鎮咁多野玩就好
都唔明點解要轉叮噹希望有驚喜

叮噹都出得牧場物語？咁美少女戰士都得啦。

木野真琴

溝5條女

比你做地場衛

有冇水龍敬版揀

月野兔不了

天王遙

秋季定夏季有？

依個系列

有得媾都無用啦
大雄咁既年紀點有可能有得結婚生仔

好撚憎西方村，東方村，總之一定係幾條村，同埋一定有黑人呢d設定屌你老母

西方永遠就係鐘意花/動物既戇鳩金髮天然呆妹，東方d人設就一定柒到核爆

仲有d雙胞胎複製人，戇撚鳩鳩，人設慳皮慳到

仲有我唔想溝黑人呀屌你老母，好心佢睇番礦石鎮，最少人溝係個黑人男人囉

仲要作作都出黑人，3ds離譜到係雙胞胎黑人，柒夠未

見到d婚嫁後補都知唔撚洗買

咩呀一個係隨從一個係王子呀

switch 有冇出過正統牧場物語

應該無，符文工廠未出而且唔係正統，之前有隻其他廠

一直係個list度 但冇情報話咩時候出

黑人姐姐不知幾靚女

人一世物一世，上次玩完黑人，今次試試胖妹。

重口味

唔係，有一集有對nigga姐妹下面有人貼左

多啦A夢破壞哂
玩牧場物語重點係自己經營屬於自己嘅牧場
家陣迫人用大雄

痴線d畫質好撚靚

呢樣真,投入感都大減

太雄又醜又蠢,點代入到

有法寶wor

大概幾月出

2月14日發佈，話2019年內，我睇多數10 11月

如果唔駛硬食靜香呢塊臭閪就買

仲要等咁耐

識屌一定係屌叮噹個妹

10月11月大把大作唔得閒玩佢啦

點解星露谷賣到 正統牧場物語反而賣唔掂既？

其實佢正正常常出返隻繁中版礦石鎮remake已經可以輕鬆拎第一銷量

呢樣真，唔好搞太多野就得

最主要係大家ge童年

gba牧場真係好正
再加上童年無乜野玩
日日執野去賣, 養雞養牛養羊
再加個痴鬼線12x21格賢者水壼
全地圖爆石/斬木 賢者鎚/斧頭
賢者道具真係好正

仲有d精靈小遊戲, 簡單game但好有挑戰性

我唔介意佢種嘢果方面保留新作
始終根據水份陽光肥料影響收成好合理
但礦石鎮果兩個礦洞真係好吸引

水份陽光肥料日數
NDS太陽/小島
一超標就枯死晒

果隻係玩礦場物語

已唔記得玩過D咩了
礦物ge野最深刻係gba, 挖255層 (女神+河童洞)
之後到nds精靈......"跌" 65535層

普普通通種下菜養下牛咪好囉，塞個大雄落去做乜 九唔搭八
睇死佢實出叮噹俾道具加速收成等等
冇時間不如唔好玩啦

Nintendo Switch『ドラえもん のび太の牧場物語』の発売日が6月13日（木）に決定！

新PV

官網更新詳細遊戲介紹

封面

真嘅？之前仲以為間公司執咗 唔再出rf

點解要我控制大雄！

我想追番雞場妹柏布莉

因為多啦A夢所以唔撚買
逼人控制大雄ON99

岩，有得轉用技安蝦鳩大雄牙擦仔迫佢地幫自己姦田既話我即買

希望有中文版

有

希望同步

唔係真係一定要追靜香條臭閪掛？

溝胖妹囉

我想做叮噹…

如果真係咁多限制都玩得唔撚開心

中英日都6月13出？

咁早公佈有中文，好大機會係同步啦

是叮噹還是多拉A夢?

想用技安或者牙刷仔
唔想用大雄呢條廢鳩

呢方面唔駛FF啦，100% 多啦a夢

好正，必買

近幾日玩返NDS隻牧場
專玩賭場poker

爭 5 of a kind 同 Royal Flush未見過

新trailer

屌 fake撚左....

主題係家族之愛
牧場物語正傳新作開發中

即係點? 牧場物語系列入面 最鐘意就溝女結婚生仔? 即係出左之後 控住大雄啪啪啪???????

請問而家知道語言係跟各自版本,
定係好似Zelda咁各版本都可以轉各種語言,只係封面唔同未?

因為自己識日文,原本打算預購日版拎特典。
但阿哥都想玩,所以會就佢買繁中....
如果知道無分版本就會而家預購先

睇上幾個comment

正傳

手癮起拎左nds出黎玩風之市集

若果笨大出要買返港行先穩陣。

正呀呢集
每星期一次帶D野去集會賣
鈴鈴鈴~鈴鈴鈴~鈴鈴鈴~

仲可以跳落水
2段跳躍, 捉蟲

去到風車到吹個mic，個風車真係會轉快左架
好撚過癮！！！！！！！

屌bandie

應該係伏

點解咁講既?

笨大好多GAME 日/美係冇中文

我唔要多啦A夢版呀

一啲連機要素都無？

咁就好，岩哂我呢d又無朋友又無買online既毒撚

支線任務
-內容為主線5倍
-部分需用道具來解決, 想模仿卡通版嘅故事

無結婚/浪漫元素
-取而代之係友情度

你地覺唔覺佢個農場同佢D地磚隻色差唔多搞到好花

仆街啦
現實仲friendzone唔夠咩

唔會買

幾時到pokemon牧場物語

無結婚仲係牧場物語？，？

無結婚

屌你個閪似搵笨柒

無結婚元素寧願唔要多啦a夢
友情度有撚用咩

屌平時同村民打交道都當係友情度咁玩啦
而家將哩樣野放大唔覺得有咩咁好玩
明明牧場物語有大半時間係用黎溝女換大床

哩隻分分鐘啲濕鳩道具都要課一大輸金

依隻好明顯係第2隻GAME啦

有Steam 版(秋季)

其實畫面係幾靚
不過無結婚系統 興趣大減

不過佢今次加強左條主線劇情
應該會似蜜糖村，希望d 主線劇情觸法條件唔好咁嚴

好想快D玩呀

最重要既溝女系統無左，本末倒置

含淚入手

官網更新地圖建設介紹

豬持！

中文版7月25

係咪就出demo?

會出但係未公佈日期

bamdie
親情為主線

屌 買左部switch兩年就係為左牧場物語
見到出多拉A夢真係差d嬲到掟爆部switch
追完post發現仲要無結婚系統
我情願你是旦出個復刻版係switch

無結婚、多啦a夢，間遊戲公司有無了解過個市場

專登出部switch 玩牧場物語
又話玩法接近礦石鎮

冇得溝女算咩礦石鎮

除左呢隻 仲會出隻正傳

買買買買買買

我寧願要麵包超人

咪係囉，成撚日炒冷飯，唔爭在炒多碟啦屌

咪係
咁多冷飯係唔炒牧場物語
炒撚哂班marketing啦

唔知等到幾時
希望有呢隻咁既畫面
礦石鎮咁既玩法

日本Eshop已經有Demo

是不是無英文版？咁即係一定要等中文

英文好似年尾先出

收工down

download link

好唔好玩

未得閒玩

睇第二張圖，難得玩家個角色可以坐，以前集集都好少身體動作

中文版幾時有

幾時有？

中文版 7月25號

Demo呢

個十字稿點樣拎？

想問下preorder 間房係咪會有多啲嘢？
同埋係咪淨係適用於日文version?

日版特典有以下哩幾樣

未玩，等巴打們解答

去海灘問條仔拎不過玩得幾日都無乜所謂

大雄好慘 個個住大屋訓靚床 得佢一個住劏房
唔想挽啦

有成個牧場比佢撚

demo點save?

玩得幾日冇得save

Demo得日文唔識睇 玩落又似教學多 暫時有少少失望 不過照樣會訂

中文版應該唔洗訂啦我估

下 點解

steam係咪得PC版?

開頭有得揀skip教學

佢有好多好似動漫咁嘅skit 睇得明會有趣啲

steam仲可以有咩版?

應該未去到缺貨
到時偷跑walk-in 應該都ok

mac機

如果中文版有冇特典？

一樣

叮噹牧場Trailer 2

好糾結玩定唔玩好

等review

買左日版 會唔會有得更新中文

no

笨大GAME 100% 冇

懶得等多一個月照買日版先
橫掂以前細個玩牧場物語都係日文

已經習慣左打中文game

有d野返唔到轉頭，舊時玩pokemon都係日文，但依家真係無心機慢慢摸

係gameboy年代係咩文都好似知知地佢噏乜
而家無中文都會卻一卻步

好想同多拉美生仔

老實講
睇得明理解哂佢講乜隻game更加好玩

得交友系統

係嘅 大左又有另一種睇法，細個玩得開心就得架啦

早期特典買實體版有無？

中文版係咪7月?

有冇得探險打怪物?

7月13

好似有，我見game鋪有得訂

日版已出

觀廣388

信和最平378日版

唔想用大雄調理農務

其實幾好玩

想玩，但依排無心機, 順便等中文

7月13日啦咩？

唔知買左日版有無得更新做中文呢？

唔知有冇人開tg谷交流下 日文差但等唔切中文版

我都想知，我都想買日版玩。

無 分開的

如果識好少日文，玩唔玩到?

下個月出中文版

想玩番日版，入面啲日文簡唔簡單?

基本上都係記啲植物 item 嘅名
其他唔難

我識d 日文都覺得難

我等中文算

唔該晒

thanks

特典去大工屋拎大雄傢俱?

唔見有得拎嘅

入左code未

拎到了

中文重有成個月 好難忍

中文版會唔會有特典
無我買日文版算

中文7月有，好似

十字鎬點拎

去礦場之後有教學
完左教學出去搵番打鐵果條友
記得空一個位出黎

咁少人玩

因為等緊中文

中文幾時出，會唔會貴啲？

隻game大部份時間都係到掘礦

買日文版有無中文更新?

估唔到咁少人玩

玩緊

以前都係咁

d 電去得好快
個零鐘就得返15%要叉

d 錢都幾難賺

日本果邊呢隻上左銷售榜榜首

幾好玩丫，又唔會限死自己玩法

我早兩日都話好玩
無人理我

個個都等緊中文版

冇計喎 識日文就話姐

呢隻又唔駛趕進度, 水彩畫風就個人喜好，養下動物耕下田幾舒服

唔似其他game 逐步逐步lead 你解任，一日24小時都係由自己決定去做咩

玩得多解任game覺得好悶，依家開開心心幾好

師兄升級左道具未？洗唔洗等幾日先拎得？

未升，早兩日先買，好似起屋先要等幾日

好好玩，掘極都掘唔到金礦

係 要7日

升左銀十字稿？

有點後悔無帶埋部機出街玩

升左銅，但有時掘好耐都落唔到第四層

用S/L大法喇

暫時玩落覺得唔錯 幾好玩。但時間過得好快

係未整到包前
一日要用上2-3個鐘瞓教回氣
活動小遊戲幾好玩

而家升級左藍包咋 睇日本分享要賺錢賣曲奇最好

暫時都係種緊野黎賣同拾荒

我冇種呀 多數入礦山勞動 掘撚死大雄

第一年 夏天有d地獄feel
種野時間長
搭荒一日得幾百

想問下小麥係唔係灑水就得
我春天17-18號種
夏天8-9號都未收成

點Save load 法？掘之前開始save?
每日灑完水，又要訓番幾個鐘先滿體力

今晚試下先

未種過 答唔到你 冇人幫手灑水勁辛苦 想做死我地大雄咩

睇劇情似有小精靈幫手
同遲啲有道具應該好好多
前期係難玩啲架喇

賺完頭幾筆錢就買
大袋 蟲網
再儲錢升級同慢慢買雞

無知一問，想知道出左未其實

出左日文版
中文下個月

Thx!其實有啲心急想玩日本，但會唔會miss太多野

識睇咪得

有無人知宜家down日文版，7月尾可唔可以更新做中文版？

好似係唔得嘅
如果唔識睇最好等下
穩陣啲

唔知有無理解錯，做錯決定可以用「如果電話亭」番番去改，琴日試過番番去改過個牧場名

有無巴絲放二手?

應該係
但我無用過似係啲event答問題果啲都可以改？

礦山第10層可以釣魚，一條5星魚最小可以賣6500金

一睇就知師兄你掘過GBA牧場255層

你玩到第幾年

唔識SL唔好同人講玩過礦石鎮

load返上一層, 再落下一層搵詛咒道具

第一年春天28號

屈機巴打第一年就爆機了

落十層唔叫爆機喇

thx.. 唯有等多一個月

頭先買完大袋 而家釣魚比個死靚仔 同佢換個法寶過山洞

睇你地傾 好想快啲出中文

行機係咪玩唔到日文

Switch冇鎖區

對上一隻係玩礦石鎮
唔識日文玩呢隻有無難度

忍得到就等中文版啦

利申：忍唔到買左日文版

咩機玩咩版都得

唔明問我地
盡答

【タイトルアップデートのお知らせ】
皆様から寄せられた多くのご意見やご報告をもとに、動作の安定性の向上、各種ゲーム内の調整などを行うタイトルアップデートを実施致します。アップデートの詳細は公式HPをご確認ください。

6月中更新內容

肥料其實係點用法？每日都要落？

(基本上就係話會聽意見改進隻game)

每日落會高質啲

想釣條カジキ姐。釣極都冇 仲要同一點釣兩三次就冇魚上釣

呢條好似要用高級魚餌

係。仲要鐵以上

原來夏天先有

請問而家買既日版係味之後更新唔到中文?

味乜撚係咪呀

日文版Switch版遊戲內並不支援繁體中文字幕

用銅都得
中午前用高級魚餌
釣果時見到大魚黑影就係
見到小魚OR中魚時收返枝桿得

賽馬日無馬

記住係海邊釣

推下post先

我都預左第一年無得玩

要求封post直至出中文版

我以為有得賭馬

等緊中文

想問下磨小麥機點先有?
同埋我細屋升中屋,升左好耐都未升到=[

好似係7個工作天
小麥機 秋天先有

好似好正，搞到想買switch

中文版7月底出

之後好似會有steam版

但呢隻gane真係好啱拎出街又玩
屋企又玩

Minecraft物語

講真以前礦石鎮都係咁架喇

我睇完個Trailer 再睇左部份留言
但我仲係想知驚有咩吸引
同FB果啲種花種花有咩分別
有無人可以話我知
近排悶悶地想玩返隻SWITCH驚

可以裝個試玩版試試先

起自己既牧場，種下野養下動物 睇下岩唔岩自己口味啦

FB game要你限時入game收割？再要你課金之類？呢隻就唔會

留個名
出嗰日就買左，但呢個禮拜香港啲新聞重精彩過打機所以尋晚先開始玩

慢慢玩我都未完第一個春

其實佢有主線 覺得牧場可當係其他遊戲既支線

但佢個主線係隨時間先出
我覺得主線係牧場
大雄只係支線/skin

Famitsu:
Doraemon Story of Seasons (Switch) – 8/9/8/9 [34/40]

好想快d玩

一定要將堀礦工具升到最高.
金之後，要用寶石升級. 但最高等級超正， 一下一舊礦.

只要你前期不停存礦物 然後賣化石， 錢一定唔難存.
我反而想知黃金cheese 同 yogurt 點先有？

精靈幾時先會出現.

佛系玩家表示 慢慢掘

好似係合出黎，唔洗用食譜

精靈好似要同雜貨店一家關係好先

Fami通公佈「日本一周遊戲銷量榜」《哆啦A夢：牧場物語》強勢奪冠！

真心好玩

推

屌要忍手！！！！！

中文!!!

礦場物語

係我就唔忍
反正以前玩gba都係日文

[情報] 哆啦A夢牧場物語 黃金哆啦A夢雕像

見樓上巴打話好自由無限制你做乜

即係隻game 無主線任，同埋點先為知爆game?

有冇外國Brother知道點樣可以買到中文版

玩玩下會觸發劇情，會有d任務比你，完成就有獎/ 劇情推進

除此外每日都好自由，做咩都可以

搵fd幫手寄比你

港任有個web online store

哆啦A夢 牧場物語 銷量不如預期 玩家稱礦工遊戲

其實係咪未玩過礦石鎮

礦石鎮係玩小矮人

掘過落255未

未

應該話
其實有玩開牧場物語既都知...
集集都係礦場物語咁濟
重有佢地投訴D 小鎮D物品同食物物價，
其實集集都不嬲離地架
D人話金礦賣得百幾G ....肯定無玩過前幾集
金礦呢D cheap 雞野來

同埋佢地話大雄做奴工
其實今集個牧場同礦場咁細已經算好
玩上集3DS 三條村，俾三塊地你，重要起埋加工室同温室
玩起上來跟本係慘過返工

所以話啲人係咪都屌唔洗理

香港賣得唔好好正常，明知下個月有中文版，正路都應該等

但日本果邊好似唔算賣得差掛

因為佢地同上幾集比較

跟據 Fami 通的情報，《哆啦A夢 牧場物語》首週銷量為 42,230 隻，位於本週榜首。這個成績看似不錯，不過比較過去的《牧場物語》系列，包括《牧場物語 起源的大地》首週銷量 81,131 隻、《牧場物語 連接新天地》首週銷量 130,782 隻、《牧場物語 三座鄉村的重要朋友們》首週銷量 100,319，《哆啦A夢 牧場物語》銷量似乎不似預期。

問題係依加console/手提機市場已經不復當年(前2作分別係14同16年)啦，D人依加一係玩手機GAME，一係玩PS4高清靚畫面GAME，呢隻相比下嚴格來講真係唔算A級大作，賣到4萬幾我覺得算唔錯啦

最主要係一有班人唔妥佢出大雄唔出正傳

其實出大雄有咩問題，可能廠商想出呢隻試水温呢

我細細個睇遊戲雜誌見到SFC 牧場開始有興趣
然後由N64 版開始玩
今集我暫時幾滿意
好似我之前所講，上2集乜乜連結同埋三條村果2隻，
整到太複雜太多野，玩起上來跟本忙過我返工，最後我頂唔順無爆到
今集暫時睇上去內容算平衡啦
而且今集既畫風我好鍾意
唯一不滿既係因為主角係大雄變左無得媾女結婚

仲有一個不滿就係無得賭馬

知唔知有無得鬥雞？未玩到

我都未玩到
有得賽馬但無得賭馬
雞好似得出賽(鬥愛情度果隻)，應該無得鬥

又無

合家歡嘅後果

タイトルアップデートVer.1.0.2のお知らせ
粉メーカーの小麦粉精製数を変更致しました。
10個→1個

大家要刷錢好快d刷，出左1.0.2更新就冇啦

姐係大雄要挖耐d 礦？

唉, 特登訂左日文版同中文版反黎, 以為有得追多啦A夢, 點知上官網一睇先知無結婚系統, so 9 sad

咁佢頌齊感謝祭做咩

其實係唔係都要挖咁耐，道具升last 果下係地獄

講個秘密
其實今年會出手機板

大雄得小五咋你咁早想結婚

你估係18歲的野比大雄咩

希望之後會更新玩到十年冬後就有結婚

同騰訊出
唔會玩

係就好

(想當初玩礦石鎮, 我以為個男主同大雄差唔多年紀

話說唔知幾時同星露谷一樣會出同性可以結婚(腐女)

果D投訴我諗係D未接觸過牧場物語既新手先會覺得唔慣

挖礦係日常，賣料理賣到半退休+溝女生活更加係基本

牛奶+雞蛋既布丁

冇得結婚 不了

88

其實冇結婚真係差咁啲
不過照玩

應該同LINE熊大農場差唔多
仲要騰訊, 玩返gba礦石鎮/nds算

係...
重有投訴物價果D
牧場鋪頭D 物價不嬲都係離地既

瞞住(?)靜兒係咁送禮俾鎮上邊2條女(病院、海邊)不知幾過癮

果兩條女好正唔結婚咪做sp

牛妹

玩返新天地頂住癮先

屌聽你地講好似好好玩

遊戲性其實我覺得有好多改進空間，近年牧場game 首推 stardrew valley, 但呢隻game 真係整得好靚，無論係 人物 動物 item 都畫得好靚，有點想儲齊圖鑑

想係eshop買 7月係咪全區都有中文版 想係美區買

到時睇番e shop 果個description 有無支援中文就最穩陣

好

仲有成個月

支那不了

拎返nds出黎頂頂癮先

買日文喇 又唔係唔識

好似講到未港台版先有中文

美版發售日係未定架

*講到明

有官方中文（繁）一定係支持中文先，就算中文遲D出都係咁話

到時再買

同意. 不過無DLC轉中文真係敗筆

本身真係諗住大雄 不了
但畫面好靚好燒有中文梗係支持中文

特典要預售先有定係walk in早買都會有？
其實一直唔係好明買實體點先有特典 官網都寫預售只係有機會獲特典

同埋我2019先買mario party 都送左鎖匙扣

有張code係入面

party 邊度送

種小麥 一日賺廿幾萬

我蘇寧買主機順便買埋

買貴左好多

暫時玩到夏6日 （掛住掘礦）
唔識日文真係等中文版啦
因為真係幾多劇情下
主線劇情好多野講
大雄佢地同村民都多互動劇情
我好多角色都係1-2心，都已經成日有劇情
同埋已經觸發劇情囉左隨意門，好爽

夏1
剩係拎左手套
心心8成人3心心 2成2心心
仲未想買牛
暫時都係種野+掘礦
準備升銀水樽

屋升緊第一級
黎緊想起馬屋
不過今次起屋佢唔會黎開工 差咁啲

我反而囉唔到手套
觸發左狗仔劇情
話要是揾手套但之後無下文

依加反而囉左穿透圈入左山洞解迷
但最後一步要女神好感未觸發到

屋我都係只整左自己屋企
雞只有一隻 牛唔想買住

Btw 夏1 海邊11點定1點2有劈西瓜（要等鎮長到先可以報名），高分有獎杯

正傳係咪無消息會出

好想玩呀
仲有成個月先有中文版呀

有 製作團隊話有一作正傳開發緊

手套 我係村長門口 再番牧場拎

我都係 等到頸都長

買左日文版 完全唔識玩 等出中文版再買

巴打咁闊綽

為左唔想成日去礦山 昨晚刷左500萬 轉頭刷多小小就慢慢搞下養場

一日500萬點做到

首先要自己間屋有廚房先 然後去料理店買小麥粉 同 牛油
跟住買埋支料理用具 有碌棍咁既野 返去整 咁就會整到曲奇
之後賣曲奇

料理店既素材同食物係每個季節第一次入店就會決定個一季賣咩 所以入去前記得save

好癲

唔想成日入礦山咁樣多d時間搞牧場同周圍去引發故事

但係要升道具要礦，最後都係要入

都係既 但有錢掘到既全部可以落袋 唔洗賣 儲得比較快

買小麥 用製粉機變小麥粉

製粉機係咪秋天先有得買？
而家先玩到春天第1x日，又就快更新，驚冇左個優惠
其實hold住唔更新係咪就ok？

仲係夏天8號 未去到秋

應該唔閂game可以keep到，但係其實未講確實幾時更新，只係講左六月底。

屌原來係每季轉? 我柒左, 入夏之後剛整好廠房諗住去刷錢
結果得小麥粉無牛油
諗住第二日再試點知都係無
原來係季節限定

唔知係咪夠好感定出荷數
我依加去打鐵鋪間野有銅、鐵、銀賣
不過好貴

我係無牛油
而且我連牛都無養

唔係呢d，你整左金道具一件就可以買銀礦
金道具再上要d 濕鳩寶石，礦山第6789層先出

刷錢要小麥粉加麵粉棍整包就得
5星棍整到2.5星包賣281
成本暫時係8蚊，遲下更新左係80蚊

製粉機點有？大工好似唔多見有咁

秋1 有event 之後就整到

明白！

岩先賣左5頁曲奇 爆左錢蝕左

唔岩刷到咁

咦...咁返去整包先!!!
但邊度來5星棍?
買返來支棍得半星

唔怪得
因為我整左金鎬，所以依加有銀礦賣

寶石果d 我一早存定貨，玩左咁多年牧場都知佢地d野

整下整下就升到5星
整300個左右掛？

秋天先有

下....!? 屌原來係整野自己昇

屌我全部估錯晒
之前走去餐廳門口試小麥粉牛油
同埋試買麵棍
全部錯撚晒

Thanks 巴打

有錢就做大爺 大雄出人頭地

睇gameplay係度挖礦一路唉唉唉唉唉唉 聽到煩

買左日文版有冇得免費轉中文版?

今集無狗仔？

有 要觸發劇情

無 第二隻驚黎
所以你見好多巴打忍緊手

想問下玩緊既巴打
今集多唔多自由要素

唯有忍到7月尾

個shop又寫有中文 差d中伏
係咪所有中文驚都只可以買實體

唔清楚WO咁
我其他GAME都係買DL版

Thx 巴打
琴晚狂整麵包已5星棍 開始發大財
另外發現到原來銅鑼燒就咁小麥粉+紅豆就整到(唔洗麵棍)
準備整返一百幾十個塞俾叮噹食

shop好似無寫有中文

自由度好難答你，不如你講下你具體期待既自由係乜野?

另外你係咪舊牧場玩家?
我暫時玩到夏8日
雖然D人笑 話今集係大雄的礦場物語
但係整體來講係其實易玩過舊果幾隻3DS 版牧場
舊3DS 果幾隻將內容加到好大, 要做既野好多，個人來講覺得好大壓力
今集地圖同牧場內容，睇WIKI 大約等於以前N64~牧場物語 精靈驛站 咁上下，有加工機，有小精靈，但唔會太多工房太多地搞到你忙死，算比較輕鬆
而且解完event 有隨意門用(好爽)，D人彈既礦場其實都只係10層咋

同埋我覺得今集因為加左大雄佢地入去後反而係多左劇情(所以唔識日文就等中文版啦)，鍾意牧場同叮噹既人睇劇情真係會會心微笑

今集真係似入門版
隨意門唔洗跑山
大雄大技訓覺就回到體
個鎮細左

但就少左女女少左結婚生仔

我仲等緊中文版

正到爆，大雄大絕，秒速入睡，訓邊都得
每個鐘等到29分先訓，訓31分鐘回10體

養動物, 種野, 起屋種類/ 牧場外既活動會唔會好好少or好單一
我係呀, 感覺礦石鎮好多隱藏要素
想知今集會唔會重覆咁樣姐

如果聽你咁問咁應該今集唔啱你
你應該係適合上幾集3DS 版三條村果D，或者等佢出下集正傳
上集佢俾足三大塊田你，再加埋温室
重有好多加工工房，你種完棉加工織線，織完線加工整衫，種完豆整鼓油Miso 等等
養動物除左雞牛羊又有草泥馬，D 牛重要有品種分等等...

今集暫時完全唔見有呢D野

種野都係果D 例牌野: 夏天種蕃茄、粟米、向日葵咁
養雞牛羊果d 例牌野
可能因為佢今集重點係法寶同叮噹同d村民互動既劇情，
同埋可能怕叮噹fans 未玩過牧場難上手，系統方邊如我之前所講，暫時睇WIKI大約等於當年N64 至2DS版既內容左右

真．礦場物語

原來上唔到1000萬嘥咗1個鐘刷錢

咁易搵錢架？

我都係 伏左

仲要賣超過999萬數簿個到唔當你有收入 搞到我好似負資產咁

數簿 個一樣野賣超過999萬 個季節入面再賣個樣野都唔計
錢就照收到既 但如果係買料整既就一直當你支出 唔會計收入=負資產 好慘 見到都覺得慘

想問穿透圈點拿

帳簿差額成500萬返唔到轉頭

巴打誇過我 我200萬

穿透圈要引發左埋班小朋友堆個劇情先得 跟住會叫你比條カジキ佢 佢就會比個圈你

我唔知觸發條件
但總之係去海灘最左個山洞會有event
之後會話去揾穿透圈
然後多去海邊會有event見到三個小朋友係度玩呼拉圈
為左囉返個圈大雄決定埋堆，但埋堆要送條旗魚俾ケン 等佢可以討海邊釣魚姐姐歡心
旗魚要夏天用高級魚餌加鐵Lv以上魚桿係海邊釣
出大魚影就係佢
揾返ケン按X 交條魚俾佢（任何時間都得）
就會埋堆成功然後收返個圈，去返山洞會有新event用圈穿過牆壁
之後要按柱上提示去收碎片
收完後砌個簡單Puzzle就會有再下一階任
但我好似好感不足卡住

無限感激

多謝巴打

拎完手套要去番個後山度觸發劇情

前日囉左狗仔了 Thanks
有對手套終於唔洗逐格播種淋肥料

仲未拎手套呀我

屌，dひみつ道具要用礦洞d齒輪買。
用一次果d要最平都要15個齒輪買一個
點玩呀大佬

我將掘礦同水壺升到頂點後， 就只堀頭3-4層， 覺得出齒輪機會多點. 一日大概有12-3粒左右

地上魚竿要200舊齒輪
照你咁講既進度都要15日

第一層都要出個舊？

第一層都會出個舊？ 打鬼錯

係呀綠色果舊

而家開始儲定先咁！

堀礦既物品， 我覺得得化石可以換錢， 其他都要留住

嘩屌，好彩我都有存定
因為本身見木匠果度有裝飾品要用到佢所以我有留
化石我就賣晒
睇來要再返去挖多D

而家有錢係身 掘野都留左好多已經 只係掘得好慢

如果由頂層層全開落地底湖 一日岩岩好用哂咁濟 有冇咩道具有得掘快小小

((唔知有冇巴打講過咧))

掘礦如果想快到地底湖, 每落一層前save定, 搵到係邊個位置落下一層就reload save咁樣可以慳到game入面時間同埋體力
(頭6層玩法係: save咗先開始堀繩)
但注意第6層去第7層既時候一定要係第6層SAVE咗先好落去, 因為有機會堀哂都搵唔到條繩

我多數留番哂啲力係第6層開始儲料.....除非好缺銅同鉄

有巴打講過 但因頭先上面巴打講舊齒輪我都印象係上層易出

我升左金掘已經 所以想儲埋齒輪大包圍好似全掘就抵既 但未升就第6/7層開始好d

係隻game再有錢， 都注定係一個礦工

盡快升堀礦到最高級， 一開始用s/l 大法直落最底兩層堀寶石， 帶面包， 唔訓直接食面包保充體力.

北韓物語

巴打們都玩得幾快 我而家夏23咋

見到日本巴打update完出現靈異事件
咩料.....

留名

已經觸發左雨天見到狗仔
係鎮長家見到鎮長佢叫我努力工作先會比手套我

我想問下我洗唔洗做d咩先有手套？

似乎要村長好感度3星多少少
唔肯定

你討好咗佢3粒心未?
我個次係番番屋企佢黎搵我然後送手套比我

我岩岩藍心（兩粒心）
唔該晒！
唯有繼續執野送比佢

咁我繼續執野討好佢

買咗日版，然後想要個早期特典啦，但係入完code話咩未開放點搞，有冇巴打入到？

幾時出中文
同埋想問下有冇多人模式一齊種野？

7月25出中文

仲有成個月
唔該巴打

上面有 拉上去望望

多左好多人玩

唔會掘晒都無條繩架喎
應該係你個十字鎬未昇到銀
挖唔到黑色石
Lv7, 8 開始大量黑色石，極大機會向下條繩係黑色石下方
由其係Lv8, 9，如果無銀鎬用S/L 大法要試好耐

p.s. Lv9 至少有5-6 寶石，記得S/L 大法揾晒出來, 挖晒佢先落Lv10

我神早升咗做銀喇
只能講我係隻game出咗第3日就發現呢個問題......而我講既問題同埋解決呢個方法係日本個邊既巴打發現的

好想快d玩中文版

Oh..咁thx 巴打
可能係我好彩我未遇過

好噁心

25 號先出中文。 等死人咩

買左個星露谷玩住先等中文版

想問下貓事件出現之後
隻貓係邊度出現?

半個大雄

請問想要中文版特典 應該去邊個地區預訂？
港區佢要我入switch online code

想問下牧草有冇得變雞糧?
我除左係npc道買飼料餵雞外，種左d牧草唔知做咩.
如果有,要點變飼料?

夏天種粟米(トウモロコシ)再用製粉機整

想問各位如果雞仔病左可以點做呢？🙏🙏

去醫院買動物藥

『牧場物語 再会のミネラルタウン』Nintendo Switchで始める気ままなスローライフ♪ 『牧場物語』シリーズ最新作をスクープ！

頂想玩哩個多過多拉a夢

正呀！！！！

但點解畫面柒過多啦a夢

咁都柒

睇返第3張都幾靚
但第2張好似怪怪地

但點都會買

《牧場物語 重聚礦石鎮》是將 2003 年於 GBA 平台發售的《牧場物語 礦石鎮的夥伴們（牧場物語 ミネラルタウンのなかまたち）》、《牧場物語 礦石鎮的夥伴們 for Girl（牧場物語 ミネラルタウンのなかまたち for ガール）》完全重製之作品，將於今年秋季在 Nintendo Switch 發售。

完全重製

係種野個張感覺無多啦a夢咁detail錯覺以為畫面好柒
但睇返溫泉個張又幾靚

屌好想快d玩希望有中文版

等中文

有中文版
最希望唔好因為咩合家歡CUT賭馬

如果佢畫面有叮噹個level就perfect呢樣有少少可惜

搞到又唔知買唔買多啦a夢好
點解佢唔出埋中文先公佈重製

倒自己米

仲有鬥雞

係 好撚好玩

依家買幾錢?
中文出左係唔係會自動有得update埋入去?

冇 中文日文分開 想玩中文等中文版

唔該巴打
好彩冇多手買左啫

重製個畫面好似仲差緊之前係GBA

希望係張圖問題睇落好似手機驚咁既level
本來以為佢有叮噹咁既level

想問下麵粉機點整
同埋係咪更新左冇得刷錢

第二張圖勁似手機驚質素

有幾樣野希望保留

1 唔可以穿過啲農作物，一包種子種9格
2 土曜日打電話訂傢私
3 S/L 掘礦 賭馬
4 力之木果實同河童秘寶

呢集玩左咁耐，最憎就係執雞蛋
d雞又唔撚鐘意郁，又肥又大隻，又要坐住隻蛋
次次都要拎走隻雞先返去執返隻蛋
諗住用個雞鈴鈴叫d雞郁下，遠果d又聽唔到，近果d又追到唔知幾時先停
最閪係痴埋哂一齊，點餵零食同問候佢老母
正臭雞

係 今作啲雞好on9
唔郁唔叫 死魚咁

啲牛羊又係唔郁 假既咁
但人地牛場雞場個啲又識周圍走

好差呢一點

eshop可以預訂購啦

10月出重製版牧場物語，都唔知買唔買多啦A夢中文版

照買 玩兩個月先

輸左個陣好SAD

呢隻同Little Dragon Cafe 比較
一隻係咖哩味既屎 一隻係屎味咖哩

等十月出果隻算數

好爽，拎左スパアポケット係邊都可以開雪櫃開倉

有中文版？

我以前玩係抱起隻雞再掉走佢

我都係止下癮先

有，話同日發售

有新完素加入

有得跑馬同結婚！！！！！！！！！！

已經好過叮噹好多倍

出礦石鎮依個post無哂人

倒自己米 好多人見到出礦石鎮 即刻唔買大雄橫掂都係等多三個月 好快過

興趣大減啦

eshop買下載版有無話幾時前買先有特典

偷跑左

已入手

一陣收工先去買

早左2日正

邊到有得買

周圍都偷跑左
信和 觀塘 北角都有

你地買幾錢 我368
旺角有349但遠左d

咁如果旺角都遠 你加埋車錢都差唔多係返度啦

北角邊到

觀塘 378
貴左d, 不過費事行黎行去

城市中心

旺角邊到
想問下太子係唔係無game shop

葵涌廣場行版 $355

我係fb到search牧場見到架 但唔記得係邊間啦

有無攻略網

搵到啦

太子如似真係無

呢隻驚有無話玩到幾多年就大結局爆機？

買唔買得過？

大家買完最好得閒先開隻game
開場行哂成個鎮搞左成粒鐘先save 又唔想跳過

哇屌咁耐

唔係掛
咁隻game都幾失敗下

一返屋企就玩到宜家
大雄個仆街仔咁易攰

好唔好玩？同礦石鎮比較

呢隻係小弟第一隻牧場物語比較唔到
細個屋企nds都冇部

我仲未買不過有巴打話大雄周圍都可以訓？

玩到解開大樹之謎返屋企叫大結局，睇你幾專注去解，應該兩年內點都去到大結局
完左之後個save會多粒星星，除左星星之外無特別野，可以繼續玩支線劇情

thx

Demo有隨意門
正game有冇得拎

你自己都有啦
btw 有

信和已入手368
銀行中心 349 sold out唔洗去

$369入手

368

個特典去邊度拎架

木匠

啱啱348入手咗

種子組合 同大雄房間組合 知唔知點拎

中文版冇特典

邊到買

北角力x

大雄的房間去木匠到買 價錢係0=免費

點解數位版要$419

遺失卡帶燕梳

即係點

保險費

認真？

你比多幾廿蚊包唔會唔見隻驚

188金源350

數位版要咩區先有？

感謝
咁多啦A夢雕像係咪得日版先有

好貴

可以skip

種子要續下落 是咪on9

每樣野賣左幾錢可以係邊度睇番?

以前好似係叫靜兒先

遲d有法寶可以落九格

google打牧場物語多啦a夢攻略第一個就係

我知
但我諗住係game入面會有得睇

好想玩但下載版好撚貴
最近既game鋪係元朗 唔敢入

出轉旺角啦元朗博唔過

唔想特登出旺角就係買game

你玩日文？
故事有交代㗎喎
喺村長屋企有數簿

村長個office入面, 佢張辦公枱隔離牆有兩個大書櫃
左邊係睇帳目, 即係你賣左咩野同賣左幾錢
右邊好似係圖集, 你收集過既野都記錄左係個度

剛剛買左中文版, 請問邊到搵到蜂蜜 ?

平日夜8,9點前唔著黑白無咩好驚啦

蜂蜜要春天捉蜜蜂
之後去木工到整蜂箱

買左中文版既
有幾個特典
木工有大雄傢私
仲會送金叮噹像
雜貨店有種子 （我買完先知屌）

其他等大家補充

金叮噹像邊到拎
仲有雜貨店種子送？

我記得好似係去雜貨店, 傾完計之後, 就再同佢交談, 進入購物個框啦
落到最底有2個item係0G既, 就係兩個任務黎, 之後過完一段劇情去搵返相應既npc就有

感謝

Thanks
我一直以為得右邊圖集
都覺得奇怪 明明教學話有帳簿

點解送野比人有時係屋入邊都得有時唔得

睇見本帳簿就心都up埋
又挖礦又執垃圾又盛都係賣個小小錢

每日得嗰幾千蚊
做咁多苦力都買唔到一個袋
On99

有冇刷錢大法

你地種野種幾多格
我朝朝淋完花基本上無晒力要訓幾個鐘晏教

佢d物價好似都有d問題咁
同埋暫時都未感受到挖礦有幾賺錢, 可能level低

我total種左24格既野咋
只係用左屋前個d位, 其他完全荒地一樣, 清都唔想清

慳體力心得
1. 29分前訓一訓回10體
2. 盡量12點前訓 第二朝就回90 過左就跟實際時間回（1個鐘10體？）

其他請補充

除左食緊飯訓緊教之外，得個濕鳩醫生開緊檔係唔收禮物

訓床應該係15點，到你上限150體係回22.5一個鐘

係 29分訓當一個鐘
我老婆睇我玩 話大雄好似去左軍訓咁
29分訓 每日用剩最後一點氣 榨到佢盡

賺錢大法冇左啦，大家比心機做礦工啦

堅？
我試過一次上床訓晏教都係回10點/hour

Btw 醫生罐兩皮野既藥係咪加體？

姐係12點前後訓都一樣？
好似12點後回少d

係咪唔update 就得?
定強制update?

訓床係指訓到第2朝6點，我150體左好耐所以都唔係好記得100體果陣係點
係呀果支野加體
咦？第一支就2萬？咁可能有得刷錢wo
中文VER係1.0.0？
加體藥有幾支，+5+5+10+10+20，好似係
一支貴過一支

唔update 就得

good
我都仲未玩到可以用麵包賺錢大法
仲係大雄的礦場物語

岩岩買左中文 但係個盒冇寫有特典個啲

一開始無錢擴屋, 無廚房整包
係咪最好都係做礦工儲錢整廚房？
定買大個袋執垃圾同釣魚好？

曲奇餅好賺d

去問npc拎就有

窮L 淨係買左個背包同整左工具
放工今晚搵下曲奇餅攻略先
種田係咪冇錢途?

我覺得養動物先係最冇錢途
我一開始買左兩隻雞，首先自己冇種粟米冇得整雞糧，要買就30蚊一舊，屌你隻蛋賣出去都係30蚊
我唔放牧唔餵零食，日日淨係摸下同餵雞糧，養左成年都係4粒心

唔該曬
Btw我天水圍買左$378 算唔算貴？見到同商場另一間賣$418

mk 368~388

頂
蝕本貨養黎把鬼

我買mk 349
睇你自己時間車錢
其實差唔多

都有用既，整野食要用
雖然呢集冇得結婚，但係開支線劇情要好感度

咁都好啲

我download左日版
會唔會有得轉中字
我睇唔明日版

把鬼都要養架啦
蛋同奶係料理用
再整蛋黃醬牛油芝士果啲
只係冇諗過佢賣蛋咁平
會唔會隻雞心心多啲, 隻蛋既星星會高啲, 賣得多啲錢?

我好遺憾咁講.... 冇

會呀，不過我冇計過多幾多
個家計簿冇得睇單件賣出價好煩

我個間都算近 計返車錢差唔多
唔該巴打

好感度達到3顆心後，鎮長就會將超級手套交給大雄，接著去之前小狗被困的地方再次觸發劇情就可以救回小狗。

點解我三粒星都仲未比我

我都未得閒睇過佢家計簿
我覺得有少少唔係太user friendly
最欣賞係可以睇到每個npc 既位置, 唔洗四圍搵

個人經驗係要3星多少少，送多一兩日禮啦

我送禮送到識背添啦

3星後去村長屋企會出劇情
叫你努力工作
跟手第二日我出左好多貨
再第日起身就會俾手套你

以前gba數簿好似跟身 我有冇記錯？
下下要去村長屋企睇好煩
搞到我都好少睇

咁多年既系列數簿多數都係跟身架啦
成日要去村長度好麻煩

好啦照唔明咁玩啦

我觸發唔到狗狗被困劇情

叮噹要藍心

唔怕既
牧場呢啲Game, 日文都玩到既

我隻dragon quest builder 2 日版都玩左幾次, 而家先話出中文

有無攻略網 好多野都搵唔到

更新改左乜
除左洗錢之外有無好野？

個人唔想玩太破壞遊戲性既bug
如果唔玩洗錢更新有著數我就更新

蛋係咪唔會生雞仔？

擴建雞屋就得

最新個版本係咪1.0.2？

樓上破解狗注意

HELP

點解一開game就係殘體字

旗魚係邊到釣咩季節

想問埋點轉繁體
感謝

要中主機set返繁中

主機set返做繁中

我經驗
夏天 中午12點前 銅竿
海女間屋出面
高級魚糧
大魚影就係

ps 魚影有分大中細 唔好睇錯 中細魚即收再放同埋SL

樹根唔劈係咪會生返樹？

我劈撚晒

我仲做緊社畜種咩賺最多錢

會生返 我次次都劈

屌你真係好唔user friendly
我系統用英文又格硬迫我睇殘體
搞一大輪轉返正體啦
我個牧場既“牧場”兩隻字又keep住用殘體字
依家要開過個新save玩,麻鳩煩

最撚唔user friendly係個"-"制 禁得勁辛苦
成日想搵npc同SL都好"kick"
其次係數簿唔跟身

唔記得行返去搵女神
btw玩落都唔錯

洞穴有幾個唔識解
槌子敲碎許多岩石
刷子刷招牌
刷子邊到有？ 招牌係邊

成條村得一個招牌咋喎

點解我開唔到狗仔篇 村長劇情

出完一批貨就有

雖然係日文但係有圖，你可以跟住d 圖來揾
槌子果個係最難揾既，係圖中咁上下位裝槌鳩襟啦

解左了 仲要等女神5心

想問你地派禮物通常派咩

農作物祭典唔係交野比鎮長咩 佢唔收

雞蛋牛奶

你有咁多咩

養多啲雞囉

派石頭，次次見佢地成班有event集埋一齊就一人一粒

石同木要留黎升野起野

窮撚表示係地下執埋d垃圾送俾佢地

一定要當季既農作物喎
同埋係森林執果D、牛奶、雞蛋全部唔計

出貨日日都有 但去村長到都冇觸發

如果觸發到第二日起身就有
我果次出左10k貨第二日就有

好好玩
今次終於睇得明
唔洗估下估下,估D種子係乜野要邊季種

岩岩玩左十日 瘋狂種野 好想快啲收成
慢慢賺錢好過SL做礦工
因為覺得刷左錢就會好快玩厭

同感
記得去雜貨拎春天種子包

拎左,第十日先夠錢買書包同捕蟲網
日日做垃圾佬,想問下灑水器要咩級先灑到三格
比較鐘意種野

鐵
有排升

鐵都未掘到

但係升爆左道具會扣少d氣
灑水鐮刀掘地一下9格只係用4氣
礦鎬所有色礦都係用1氣

遲下有自動淋水雲就好方便

點拎？

要同雜貨屋一家關係好，大約五心左右
跟住開樹根精靈任
搵齊五隻就精靈會賣淋水雲，30齒輪一個，可以淋5x5咁大，溫室唔用得

順帶一提，小精靈可以幫手淋水收割餵動物
但係會扣心心

得5x5? 咁不如我自己淋仲快

可以無限買，你有齒輪就得
一日大約掘到12-18個
要好有恆心先得

多謝你分享
我升水壺算

我想問大家點查料理出荷價？
點先會整到高星料理？

一樣都係家計簿查賣價
高星有兩個因素
一係原材料既星數
二係料理道具既星數

就好似整包咁
用半星小麥粉加五星棍係出2.5星包

而家改左係唔係整種子機好d?

料理道具點升星？用得多就得？
另外想問下升動物屋定雞屋先好？

唔係好明你問咩
如果係要高星料理，其實冇咩太大用處，除左賣同料理祭
食既唔會補多d體，送既唔會加多d心

要量產高星植物就一定要用種子機，好難可以一次生長週期可以由半星種子爆到上五星收成
加上，你仲有得刷錢既話，我冇記錯高級肥料係600蚊一袋，仲要日日用，都幾膠

料理道具個人經驗係用30-40次左右升半星
兩樣都要，雞屋妹妹收布甸係爆五心心好感，材料係一蛋一牛奶

不過你要賺錢既話，兩樣都係蝕錢野

明晒
今次因爲有制粉機同種子機
諗緊整邊樣先

高星農作物會唔會賣貴好多？

ummmmm....唔會貴好多，我諗1.5倍至2.5倍左右
我冇深究過，唔可以好準確咁答你

因為我玩玩下覺得，五星野除左自high之外，冇咩特別係一定要整

中文版未更新？現在日文最新version高級肥料係$40，醫生d加極限體力嘅藥都平左好多

download既話要咩區先有中文

雜草

唔係一次性架咩 買黎做乜

永久加極限體力

其實禮物送草就得。部分角色唔鍾意草就送蛋

原來係咁

係信和地庫買左379，上面幾層都賣398同388

有無巴絲有興趣要隻日版？

等陣開黎玩先

玩到夏天一堆野都未整
起個馬廊起左成世都未起好

我都覺起野搞好撚耐都未有

唔知係咪太耐無哩啲種感覺，開game玩左成晚唔願訓

大雄仲要咁鬼懶

洞穴點開？

屌，細個唔洗玩牧場物語我真係送哩啲比人

啲雞好有蝕本貨嘅feel

就快完夏天除左蜂蜜仲有咩好食

我都係

道具上金係咪升十字先？定水壺先？

我升左十字先

前排明明話等十月買礦石鎮，點知口裡說不
前幾日就去左買哩隻玩

礦石鎮係咪室內時間會停？定係我記錯

1.02無左?

係啊

你更新左就無，好似係

好難搵錢呀大佬

做礦工或者去整曲奇啦

依家做礦工都唔係為錢
而係起野升道具全部都要靠挖礦

緊急求助 妖精手環係拎貝殼俾邊個呀 我唔記得左

雞屋個男仔？

係唔係要指定貝殼 我拎左個扇貝去fail左

A~ A~ A~ A~ A~

某樣易整但高價嘅餸菜要靠雞蛋整，儲定啲比較好

唔係要去海灘釣旗魚咩？

臭雞

要拎珊瑚俾綠色頭個男仔

拎珊瑚呀比蘭奇
我都中左伏

好似係馬嬲個地圖湖既左邊遺跡有個位
未知馬嬲係邊既話 最左個湖就係

唔記得係咪呢一個

sorry 應該係7點鐘方向既湖

印象中我有掘過
咁可能真係要掘夠一個數

Anyway thanks

有冇話做到咩條件先觸發到手套比鎮長收既劇情

更新過之後仲有冇日版岩岩出個時話大雄礦工呢個問題
唔知值唔值得買

其實你唔急住做係可以慢慢玩 我就係慢慢玩反正D野遲早都會發生
慢慢掘 慢慢種 其實遲左都唔會有D咩唔同
反正又唔係同人連機 玩屬於自己最適合既方法

哦喱個係遺跡
我想問嗰個係「掘大量岩石」嗰個

係，牧場物語就係咁
咁多年黎我都好小睇攻略，成日種花種菜執野又一日

我升左雞屋 岩岩生左隻雞仔
不過雞飼料點整

岩岩出左個劇情係鎮長話我勤力
諗住俾個道具雷雨雲定雷雨洋俾我
叫我擴建屋企先(本身擴左一次, 應該講緊二次擴建)
有冇人知個道具係咩黎？

第幾年？

係咪等個天落雨 以前睇卡通都有睇過呢部野

第一年秋天第三個禮拜左右

有樣道具係天氣卡，放張卡落去第二日就會變成嗰樣天氣，不過張卡本身唔平，我覺得無乜用

兩張天氣卡等於一舊雨雲既齒輪
天氣卡用一次，兩雲無限用
天氣卡用錢買我都要諗諗用唔用，用齒輪真係不了

應該係粟米放入製粉機

都有少少用嘅，如果要大規模收割，用雨雲收割完之後要自己淋水，但落雨唔洗，慳好多時間

冇你諗得咁周到，我淨係好介意用左我d齒輪

賣成4百幾蚊， 點買得落手

信和都428

偷跑兩日仲平過依家

遲買貴幾十 真係痴撚線咩世界
成個旺角最平$418聽日就飛
照買算 屌

助長炒價風氣

無計聽日唔係香港
唔買無得買

過多一個月先買

港島 188 北角 都係348

啲黑店知啲人唔識出其他區買 而且貴一貴都有人食

有咩資格炒？
唔撚買等10月果隻仲好
慳返

屌咁我出旺角買咪仲戇鳩過喺觀塘買

屌

好似唔知幾多個金礦石可以去木匠到整

想問個好白痴嘅問題
唔知點解一開波用左簡體字 但我搵唔到邊到轉番

主機轉繁中

點先生到雞仔？

無星露谷咁好玩

會送一個比你
亦可以搵木工師傅整比你

個天氣預報好唔掂
唯有一兩點就收埋d動物避免淋雨
夏天好興無啦啦暴雨

我反而覺得幾好，現實就係咁時晴時雨

係 現實好多

買左隻雞，有幾晚夜晚8點幾先接佢入屋之後佢就病左
咁岩又無去醫院買藥水，想去買啦佢又無開工之後買定10支擺係到看門口

我行完個鎮一轉就會收雞
大概兩三點，因為好易無啦啦落雨

想參考下大家每日行程
我岩岩開始玩唔知點會有效率d 同埋成日無體

我自己就8點前搞晒花同動物
2點前送晒禮+拾荒
跟住返屋企趕返d動物入屋
5-6點左右就開始掘石/木/魚
12點前訓

一樣 有時連牛都唔放，推出推入好麻煩
間唔中見到29分就訓番半個鐘
盡量都十二點前回家訓
感覺訓床回多d體

啱啱開始玩 想問之後種野係咪會方便好多
家陣一個人搞塊田都種唔到幾多野 唔夠體力同好晒時間 我諗就算升高啲道具都唔會好幾多
有無小矮人之類總之唔洗全部自己種

同埋係要送啱道具比啲npc先有特殊觸發？
我都係亂送 送啲雜草香菇貝殼比佢地

初頭田可以hea種，雜貨店有送種子
掘礦同拾荒維生
之後升道具會易種好多

有

劇情會話你知送咩
平時同村民講野&送下雞糧加好感度，雜草唔係個個鍾意

送雞糧比npc?

玩牧場物語 有田唔種走去挖礦 唔係太過到自己果關
之後做料理會唔會搵得多啲

同埋體力除左買藥升上限 食料理補體力抵唔抵玩
定都係瞓覺算

一開波唔洗種太多 每款9格儲備算
賣都廢事 雞水咁多
你預第一年春夏都要掘石升裝
有咁上下裝備會輕鬆好多 到時再種

送禮
除非解任/劇情
其餘建議送雞糧/牛草 10蚊一舊 冇人dislike
ps教學男牛草會3心
草同貝果d賣晒佢啦 用黎cover返買雞糧or牛草
貝果d都30蚊一粒架 草都10蚊 賺得返黎

拾執到既食物建議留返煮野食
除非儲備好多

有小矮人會幫手淋水同收獲
不過收獲完要自己淋多一次

平時送啱道具會加快升好感到 冇特別event
但係村民線/主線會要求你送某d野比某人去完成event

2359前訓一粒鐘回15
0001後訓一粒鐘回10
爭好遠

好 我試下轉送雞糧牛草先
thanks

過左夏天
大雄正式變做奴隸獸
未過5點50分都唔會比佢瞓

咁點回得切體力

食包 飯糰過活

推牛羊真係勁辛苦

我送草
好似護士，廚房佬同佢老婆，一開婆個呀婆同個孫，多拉a夢同村長哩幾個唔鐘意草，我送石或者執到嘅花比佢地就算

咁富貴

擴建左一次有鈴鈴會好少少
雞屋同動物屋都擴左兩次有神級鈴鈴,
高好感度既話,係屋外用佢自動出屋,係屋內用佢自動入屋,不過個鈴鈴10萬蚊

呢個網有講每一個NPC送咩係比較易有3心/5心
送草送糧送兩年三年都去唔到爆心開哂劇情架

有小矮人
但小矮人要雜貨店一家三口都5心觸發到佢地既劇情 所以有排
睇完之後再去滾滾森林會見到小矮人
佢會叫你去揾同伴(雜貨店、鎮長屋企2/F、漁店、廚房後場)
佢地各自負責唔同既野
同埋佢地會有叮噹既法寶賣 (用礦場挖到既破銅爛鐵換，另外佢地每個人都愛既禮物都係破銅爛鐵)，其中會有迷你雨雲，會幫你自動淋水

賣返執返黎既垃圾咪一樣
有d垃圾值30-50蚊架

係啊，十蚊咋，又易買

建議牛草
教學男有3心
雞糧好似冇人3心

你首先要廣建間屋先有廚房
姐係要去掘礦
要升水壺先種到更多農作物整料理
姐係要去掘礦
要升十字稿先易d掘礦
姐係都係要去掘礦

料理會搵多d
食料理好啊
無錢先要訓街咋，有錢就可以換時間

唔撚係掛 前排狗衝又食炒價，而家遲買都要食

有隨意門執垃圾一流

總結，掘礦

我想問有無人拎到貓？我同叮噹有三心，但係觸發唔到

冬天隻馬嬲唔見左

冬天係咪唔洗放牧 全入屋？
驚病

夠三星去萬西就會自動觸發

唔知算唔算拎左
係鎮長屋企門口定果個map出左劇情
講叮噹想溝貓 大雄話首先要令貓有好感
跟住隻貓就會係你個牧場或者全村走
未有後續

好，晏啲再玩

東先岩 講錯

想溝貓哩隻game好多位都幾近動畫，加加分

好
cls打哩隻game打左兩晚通頂

但唔知點解我隻貓加心加得好慢，隻狗同隻馬都十心，但隻貓摸左一年幾都只係得五心

有冇餵零食?

原來貓都要餵零食

貓狗馬都可以食零食,馬仲可以刷

但我三隻都無餵，係貓加心速度慢好多

個人覺得,再冇劇情開可以唔使理佢

貓狗我日日摸下佢地就算

我無餵過隻狗

不如開返個集中討論po

我見依家有2個po 講緊

集中過果邊

等哩個爆左我會開2，我已經整左些少整合同q&a，另個post可睇下點，最緊要傾得開心

有冇興趣開個google doc 出黎
hi都有D 資料可以幫手整合下

我都係 唔捨得放低

羊毛有咩用？

整毛線

好啦..係冇用既

好啊晏小小我放底條link

點解放雞蛋成個月都生唔到小雞？

無放雞？

有，我無拎走d蛋，由佢喺雞下面

廣建之後有個位比你生雞仔ga wor

原來擴建之後先得

好好笑

其實佢個logic又唔係錯

最弊全部雞識生蛋

借問聲係未單機game黎？
淨係玩過GBA板

我見PC又會出諗緊買switch定pc好

成日唔小心食左生雞蛋

switch可以上床玩、屙屎玩、番工玩、飲茶玩、坐車玩

對唔準個箱又賴野、對唔準村民講野又賴
肉都赤埋
之後學精左，永遠係拎住支捕虫網，出荷一定禁x

我當初擴建完第一次試就係無放雞
因為以前有D牧場版本係放上箱自己搞掂
後尾見成2個星期都無雞仔出先發現怪怪地，但又囉唔返隻蛋落來
跟住先諗到................

放牧問題想問下

放牧=唔洗放食物？
唔落雨/雪之下放牧，夜晚洗唔洗收？
試過有一次唔記得收 屋外都有蛋收

我而家係朝早放出街 再入屋擺野食
夜晚6 7點推返入屋

一陣諗住去深水埗買
想問下依家幾錢
唔想依炒價

夜晚應該要收，教學講

你d糧食有無扣到？
我放到兩三點，推番屋都會照食糧

蜜蜂幾點邊度有得捉
行極都唔見有

要春天儲定
無儲就等下年

我通常放出黎0600-1700
跟住收返 第二日都扣糧

我日日擺過夜都冇事

咁應該長擺都得喎 唔落雨落雪的話
你擺過夜有冇入屋擺糧？

我就係春天，行黎行去都無

random出架 好多地方、日夜都捉過

可以出出入入屋/地圖刷
通常有蝴蝶果d位都有機會有

咁堅放過夜

係咪有巴打整左Google doc 整合？

新手教學要講：

特典送好多種子所以起手唔洗買
春天一定要捉蜜蜂儲起留夏天整蜜糖
救小狗村長要3星，要去村長門口觸發兩次劇情
拎精靈手環要送珊瑚而唔係貝殼
旗魚要夏天釣
養雞牛羊一定要記得放糧出去d格仔度
save load大法
29分訓晏覺回體最化算
窮撚可以送牧草先
呢隻係掘礦game 唔洗問一定係升爆十字鎬先

仲有無

除左化石同琥珀外所有礦石同齒輪都要儲起

其實劇情講得好清楚係珊瑚

岩洗經過深水涉
炒價達450-530
又冇得玩住

530 cls
去鰂魚涌睇下啦

雜貨店一家三口好感五心會有小矮人劇情
由於老豆好感難升
所以應該加落新手教學等佢地早D 開始升老豆個好感

知唔知要送乜？
我淨係識送雞糧

3心比較易既就以下
老豆最難,要蟻
老母係小麥,妹妹係紅蘿蔔

5心太難,算鳩數

雜貨屋妹妹除左紅蘿蔔仲可以布丁
動物屋妹妹布丁五心
布丁係蛋加奶

打打下個reply 諗起應該要加多點落新手教學:

餐廳賣既材料係每一季第一次入餐廳果陣決定，下一季先會重設
所以每季第一次入之前記得S/L刷到出想要既野

雜貨店三條友
雜貨店老母: 小麥 +3 點好感(餐廳有機會得賣，買幾十個日日送好好刷)
雜貨店女: 布甸 +3 點好感 (雞蛋+牛奶+打蛋器，每日DIY 順便升打蛋器)

雜貨店老豆: 3個人之中最撚麻煩係佢

蟻 +3 點好感(要不停轉畫面刷, 好麻煩)
白色椰菜花 +3點好感 (要第二年春天先種到，餐廳唔知有無賣，我暫時未見過)
法式焗菜 + 3點好感 (白菜+小麥粉+芝士+焗爐，應該要刷餐廳材料先做到)
法國火上鍋 +5點 (薯仔+紅蘿蔔+西蘭花+鍋，唔肯定餐廳材料有無得一次過買齊，等人試下)

不過2個料理咁送都幾貴下，所以對住個仆街雜貨店老豆都係山邊執D 野俾佢慢慢刷啦

法國火上鍋 +5點 (薯仔+紅蘿蔔+西蘭花+鍋，唔肯定餐廳材料有無得一次過買齊，等人試下)

薯仔 (春
紅蘿蔔(秋
西蘭花(冬

所以答案係冇
總之佢就最撚煩,食蟻啦叫佢

我一陣放條link出黎
有興趣edit可以留個gmail比我又得

已經變左攻略

初初係349-398，之後係399-430
而家到你報哩個價，真係痴撚線

仲有係比青頭仔

530買數位板好撚過
之前見巴打話好多地方都9月先有貨返 所以咁貴

數位都係400幾，530真係痴撚線
以前就驚一出就食炒價，而家遲買都貴兩舊

9月先返貨

中文版試玩link

裡面有code

妖精手環係拎貝殼俾邊個呀？

頂貝殼好入腦 改了

明明同期有隻火紋 10月有礦石鎮
結果今次入唔夠貨 反而炒得起

我26號去信和，已經有三間話賣晒，之後幾日越炒越痴線
出日版嗰陣講到明唔支援繁體，已經一大棚人話忍手等到出中文版先買

岩岩玩 整左兩隻雞叫旺財同發財

我鄉下隻狗

冇呀

牛同羊都係

其實我係揼礦揼到唔記得收佢地先知冇事

[Switch] ドラえもん のび太の牧場物語/多啦A夢牧場物語(2)

我朝朝七點推佢地出黎，搞掂塊田送埋禮就推返佢地入
有次兩日無收返隻雞佢病左